提醒藍絲: 屈臣氏由「曱甴王」做老闆, 唔好去買口罩

微博唔少人話李嘉誠係亂港頭目
香港「工聯會」會長吳秋北, 都公然貼相指李嘉誠係曱甴王.

屈臣氏由李嘉誠家族做老闆. 要溫馨提示藍絲唔好去屈臣氏買口罩, 唔好俾錢支持曱甴王

要溫馨提示藍絲

藍屍: 有口罩買, 不了

所以要將link+圖貼去藍絲group, 提醒佢地

香港就算入左十萬億盒口罩都唔會買到

阿布泰都係